# SeYeon Lee <sy_lee@kr.ibm.com>, 2016. #zanata
# Sungjin Kang <gang.sungjin@gmail.com>, 2016. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-14 01:06+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-17 07:21+0000\n"
"Last-Translator: SeYeon Lee <sy_lee@kr.ibm.com>\n"
"Language-Team: Korean (South Korea)\n"
"Language: ko-KR\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "API Address"
msgstr "API 주소"

msgid "API Server Port"
msgstr "API 서버 포트"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid ""
"Arbitrary labels in the form of key=value pairs to associate with a "
"baymodel. May be used multiple times."
msgstr ""
"Baymodel과 연관시킬 키=값 쌍 형식의 임의 레이블입니다. 여러 번 사용할 수 있습"
"니다."

msgid "Bay"
msgstr "Bay"

#, python-format
msgid "Bay %s was successfully created."
msgstr "Bay %s이(가) 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Bay Create Timeout"
msgstr "Bay 생성 제한시간"

msgid "Bay Detail"
msgstr "Bay 세부 사항"

msgid "Bay Details"
msgstr "Bay 세부 사항"

msgid "Bay ID"
msgstr "Bay ID"

msgid "Bay Model"
msgstr "Bay Model"

msgid "Bay Model Detail"
msgstr "Bay Model 세부 사항"

msgid "Bay Model Details"
msgstr "Bay Model 세부 사항"

msgid "Bay Model Name"
msgstr "Bay Model 이름"

msgid "Bay Models"
msgstr "Bay Models"

msgid "Bay Name"
msgstr "Bay 이름"

msgid "Bay Size"
msgstr "Bay 크기"

msgid "BayModel"
msgstr "BayModel"

#, python-format
msgid "BayModel %s was successfully created."
msgstr "BayModel %s이(가) 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "BayModel ID"
msgstr "BayModel ID"

msgid "Bays"
msgstr "Bays"

msgid "COE"
msgstr "COE"

msgid "COE:"
msgstr "COE:"

msgid "Choose a Bay"
msgstr "Bay 선택"

msgid "Choose a Bay Model"
msgstr "Bay Model 선택"

msgid "Choose a Container Orchestration Engine"
msgstr "컨테이너 오케스트레이션 엔진 선택"

msgid "Choose a Flavor for Master Node"
msgstr "마스터 노드의 Flavor 선택"

msgid "Choose a Flavor for Node"
msgstr "노드의 Flavor 선택"

msgid "Choose a Image"
msgstr "이미지 선택"

msgid "Choose a Keypair"
msgstr "키 페어 선택"

msgid "Choose a Network Driver"
msgstr "네트워크 드라이버 선택"

msgid "Choose a Volume Driver"
msgstr "볼륨 드라이버 선택"

msgid "Cinder"
msgstr "Cinder"

msgid "Cluster Distro"
msgstr "클러스터 Distro"

msgid "Cluster Type"
msgstr "클러스터 유형"

msgid "Command"
msgstr "명령"

msgid "Confirm Delete Bay"
msgid_plural "Confirm Delete Bays"
msgstr[0] "Bay 삭제 확인"

msgid "Confirm Delete BayModel"
msgid_plural "Confirm Delete BayModels"
msgstr[0] "BayModel 삭제 확인"

msgid "Confirm Delete Container"
msgid_plural "Confirm Delete Containers"
msgstr[0] "컨테이너 삭제 확인"

#, python-format
msgid "Container %s was successfully created."
msgstr "%s 컨테이너가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Container Details"
msgstr "컨테이너 세부 사항"

msgid "Container Name"
msgstr "컨테이너 이름"

msgid "Container Spec"
msgstr "컨테이너 사양"

msgid "Containers"
msgstr "컨테이너"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Create Bay"
msgstr "Bay 생성"

msgid "Create Bay Model"
msgstr "Bay Model 생성"

msgid "Create BayModel"
msgstr "BayModel 생성"

msgid "Create Container"
msgstr "컨테이너 생성"

msgid "Created"
msgstr "생성됨"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS:"
msgstr "DNS:"

msgid "Delete Bay"
msgid_plural "Delete Bays"
msgstr[0] "Bay 삭제"

msgid "Delete BayModel"
msgid_plural "Delete BayModels"
msgstr[0] "BayModel 삭제"

msgid "Delete BayModels"
msgstr "BayModels 삭제"

msgid "Delete Bays"
msgstr "Bay 삭제"

msgid "Delete Container"
msgid_plural "Delete Containers"
msgstr[0] "컨테이너 삭제"

msgid "Delete Containers"
msgstr "컨테이너 삭제"

#, python-format
msgid "Deleted Bay: %s."
msgid_plural "Deleted Bays: %s."
msgstr[0] "삭제된 Bay: %s"

#, python-format
msgid "Deleted BayModel: %s."
msgid_plural "Deleted BayModels: %s."
msgstr[0] "삭제된 BayModel: %s."

#, python-format
msgid "Deleted Container: %s."
msgid_plural "Deleted Containers: %s."
msgstr[0] "삭제된 컨테이너: %s."

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Disable TLS in the Bay. Default: False"
msgstr "Bay에서 TLS를 사용하지 않게 설정하십시오. 기본값: False"

msgid "Discovery URL"
msgstr "검색 URL"

msgid "Docker"
msgstr "Docker"

msgid "Docker Swarm"
msgstr "Docker Swarm"

msgid "Docker Volume Size"
msgstr "Docker 볼륨 크기"

msgid "Docker Volume Size (GB)"
msgstr "Docker 볼륨 크기(GB)"

msgid "Docker Volume Size:"
msgstr "Docker 볼륨 크기:"

msgid "Enable docker registry in the Bay. Default: False"
msgstr "Bay에서 docker 저장소를 사용하십시오. 기본값: False"

msgid "External Network ID"
msgstr "외부 네트워크 ID"

msgid "Fixed Network"
msgstr "고정 네트워크"

msgid "Fixed Network:"
msgstr "고정 네트워크:"

msgid "Flannel"
msgstr "Flannel"

msgid "Flavor"
msgstr "Flavor"

msgid "Flavor ID"
msgstr "Flavor ID"

msgid "Flavor:"
msgstr "Flavor:"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시"

msgid "HTTPS Proxy"
msgstr "HTTPS 프록시"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Image"
msgstr "이미지"

msgid "Image ID"
msgstr "이미지 ID"

msgid "Image:"
msgstr "이미지:"

msgid "Infinite"
msgstr "무제한"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "KEY1=VALUE1,KEY2=VALUE2..."
msgstr "KEY1=VALUE1,KEY2=VALUE2..."

msgid "Keypair"
msgstr "키 페어"

msgid "Keypair ID"
msgstr "키 페어 ID"

msgid "Keypair:"
msgstr "키 페어:"

msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgid "Labels"
msgstr "레이블"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Make baymodel public. Default: False"
msgstr "baymodel이 공용이 되게 하십시오. 기본값: false"

msgid "Master Addresses"
msgstr "마스터 주소"

msgid "Master Count"
msgstr "마스터 수"

msgid "Master Flavor"
msgstr "마스터 Flavor"

msgid "Master Flavor ID"
msgstr "마스터 Flavor ID"

msgid "Master Flavor:"
msgstr "마스터 Flavor:"

msgid "Memory"
msgstr "메모리"

msgid "Mesos"
msgstr "Mesos"

msgid "Misc"
msgstr "기타"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name of the bay to create."
msgstr "작성할 bay의 이름입니다."

msgid "Name of the baymodel to create."
msgstr "생성할 baymodel의 이름"

msgid "Name of the container image."
msgstr "컨테이너 이미지의 이름입니다."

msgid "Name of the container to create."
msgstr "생성할 컨테이너의 이름입니다."

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Network Driver"
msgstr "네트워크 드라이버"

msgid "No Proxy"
msgstr "프록시가 없음"

msgid "Node Addresses"
msgstr "노드 주소"

msgid "Node Count"
msgstr "노드 수"

msgid "Node Spec"
msgstr "노드 사양"

msgid "Nodes"
msgstr "노드"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Please provide the count of the master and node in this Bay."
msgstr "이 Bay의 노드 및 마스터 수를 제공하십시오."

msgid "Please provide the labels of the Bay Model."
msgstr "Bay Model의 레이블을 제공하십시오."

msgid "Please provide the miscellaneous for creation of the Bay."
msgstr "Bay를 생성하기 위한 기타 사항을 제공하십시오."

msgid "Please provide the name of the Bay Model."
msgstr "Bay Model의 이름을 제공하십시오."

msgid "Please provide the name of the Bay."
msgstr "Bay의 이름을 제공하십시오."

msgid "Please provide the name of the Container."
msgstr "컨테이너의 이름을 제공하십시오."

msgid "Please provide the settings of the Bay networking."
msgstr "Bay 네트워킹의 설정을 제공하십시오."

msgid "Please provide the specs for this Container."
msgstr "컨테이너의 사양을 제공하십시오."

msgid "Please provide the specs of the Bay."
msgstr "Bay의 사양을 제공하십시오."

msgid "Public"
msgstr "공용"

msgid "Public:"
msgstr "공용:"

msgid "Record Properties"
msgstr "레코드 속성"

msgid "Registry Enabled"
msgstr "저장소가 사용됨"

msgid "Registry Enabled:"
msgstr "저장소가 사용됨:"

msgid "Rexray"
msgstr "Rexray"

msgid "SSH Authorized Key"
msgstr "SSH 인증 키"

msgid "Send command to the contaier in a line."
msgstr "컨테이너에 명령을 한 행으로 보내십시오."

msgid "Server Type"
msgstr "서버 유형"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Spec"
msgstr "사양"

msgid "Specifies custom discovery url for node discovery."
msgstr "노드 검색을 위한 사용자 정의 검색 url을 지정합니다."

msgid "Specify Bay Model name and Container Orchestration Engine."
msgstr "Bay Model 이름과 컨테이너 오케스트레이션 엔진을 지정하십시오."

msgid "Specify bay name and choose bay model."
msgstr "Bay 이름을 지정하고 bay model을 선택하십시오."

msgid "Specify conditions for bay creation."
msgstr "Bay 생성 조건을 지정하십시오."

msgid "Specify container name and choose bay."
msgstr "컨테이너 이름을 지정하고 bay를 선택하십시오."

msgid "Specify the Container Orchestration Engine to use."
msgstr "사용할 컨테이너 오케스트레이션 엔진을 지정하십시오."

msgid "Specify the nameserver to use for the Bay. Default: 8.8.8.8"
msgstr "Bay에 사용할 네임서버를 지정하십시오. 기본값: 8.8.8.8"

msgid "Specify the network settings for the Bay Model."
msgstr "Bay Model의 네트워크 설정을 지정하십시오."

msgid "Specify the number of master nodes and bay nodes for the bay."
msgstr "Bay의 bay 노드 및 마스터 노드 수를 지정하십시오."

msgid "Specify the number of size in GB for the docker volume to use."
msgstr "사용할 Docker 볼륨의 크기(GB)를 지정하십시오."

msgid "Specify the specs for the container."
msgstr "컨테이너의 사양을 지정하십시오."

msgid "Specify the specs for the nodes in the Bay."
msgstr "Bay에서 노드의 사양을 지정하십시오."

msgid "Stack ID"
msgstr "스택 ID"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "TLS Disabled"
msgstr "TLS 가 사용되지 않음"

msgid "TLS Disabled:"
msgstr "TLS가 사용되지 않음:"

msgid "The DNS nameserver to use for this Bay."
msgstr "이 Bay에 사용할 DNS 네임 서버입니다."

msgid "The SSH authorized key to use."
msgstr "사용할 SSH 인증 키입니다."

msgid "The bay node count."
msgstr "Bay 노드 수입니다."

msgid "The container memory size."
msgstr "컨테이너의 메모리 크기입니다."

msgid "The external Neutron network ID to connect to this bay model."
msgstr "이 Bay Model에 연결할 외부 Neutron 네트워크 ID입니다."

msgid "The http_proxy address to use for nodes in bay."
msgstr "Bay의 노드에 사용할 http_proxy 주소입니다."

msgid "The https_proxy address to use for nodes in bay."
msgstr "Bay의 노드에 사용할 https_proxy 주소입니다."

msgid "The name or UUID of the SSH keypair to load into the Bay nodes."
msgstr "Bay 노드에 로드할 SSH 키 쌍의 이름 또는 UUID입니다."

msgid "The name or UUID of the base image to customize for the bay."
msgstr "Bay에 맞게 사용자 정의할 기본 이미지의 이름 또는 UUID입니다."

msgid "The network driver name for instantiating container networks."
msgstr "컨테이너 네트워크를 인스턴스화하기 위한 네트워크 드라이버 이름입니다."

msgid "The no_proxy address to use for nodes in bay."
msgstr "Bay의 노드에 사용할 no_proxy 주소입니다."

msgid "The nova flavor id to use when launching the bay. Default: m1.small"
msgstr "bay를 실행할 때 사용할 nova flavor id입니다. 기본값: m1.small"

msgid ""
"The nova flavor id to use when launching the master node of the bay. "
"Default: m1.small"
msgstr ""
"Bay의 마스터 노드를 실행할 때 사용할 nova flavor입니다. 기본값: m1.small"

msgid "The number of master nodes for the bay."
msgstr "Bay의 마스터 노드 수입니다."

msgid "The private Neutron network name to connect to this bay model."
msgstr "이 Bay Model에 연결할 개인용 Neutron 네트워크 이름입니다."

msgid "The size in GB for Docker Volume. Default: 25"
msgstr "Docker 볼륨의 크기(GB)입니다. 기본값: 25"

msgid ""
"The timeout for bay creation in minutes. Set to 0 for no timeout. The "
"default is no timeout."
msgstr ""
"Bay 생성 제한시간(분)입니다. 제한시간이 없으면 0으로 설정하십시오. 기본값은 "
"제한시간 없음입니다."

msgid "The volume driver name for instantiating container volume."
msgstr "컨테이너 볼륨을 인스턴스화하기 위한 볼륨 드라이버의 이름입니다."

msgid "This should really be named fixed-network-cidr. Default: 10.0.0.0/24"
msgstr ""
"실제로 fixed-network-cidr로 이름이 지정되어야 합니다. 기본값: 10.0.0.0/24"

msgid "Timeout"
msgstr "제한시간"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Unable to create Bay."
msgstr "Bay를 생성할 수 없습니다."

msgid "Unable to create BayModel"
msgstr "BayModel을 생성할 수 없음"

msgid "Unable to create Container."
msgstr "컨테이너를 생성할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete Bay: %s."
msgid_plural "Unable to delete Bays: %s."
msgstr[0] "Bay를 삭제할 수 없음: %s."

#, python-format
msgid "Unable to delete BayModel: %s."
msgid_plural "Unable to delete BayModels: %s."
msgstr[0] "BayModel을 삭제할 수 없음: %s."

#, python-format
msgid "Unable to delete Container: %s."
msgid_plural "Unable to delete Containers: %s."
msgstr[0] "컨테이너를 삭제할 수 없습니다: %s."

#, python-format
msgid "Unable to delete the Bay with id: %(id)s"
msgstr "ID가 %(id)s인 Bay를 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete the BayModel with id: %(id)s"
msgstr "ID가 %(id)s인 BayModel을 삭제할 수 없습니다"

msgid "Unable to delete the BayModels."
msgstr "BayModels를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Unable to delete the Bays."
msgstr "Bay를 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete the Container with id: %(id)s"
msgstr "ID가 %(id)s인 컨테이너를 삭제할 수 없음"

msgid "Unable to delete the Containers."
msgstr "컨테이너를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the Bay."
msgstr "Bay를 검색할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the BayModel."
msgstr "BayModel을 검색할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the BayModels."
msgstr "BayModels를 검색할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the Bays."
msgstr "Bay를 검색할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the Container."
msgstr "컨테이너를 검색할 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the Containers."
msgstr "컨테이너를 검색할 수 없습니다."

msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

msgid "Volume Driver"
msgstr "볼륨 드라이버"

#, python-format
msgid ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted bay is not "
"recoverable."
msgid_plural ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted bays are "
"not recoverable."
msgstr[0] ""
"\"%s\"을(를) 선택했습니다. 선택을 확인하십시오. 삭제된 bay는 복구할 수 없습니"
"다."

#, python-format
msgid ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted baymodel is "
"not recoverable."
msgid_plural ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted baymodels "
"are not recoverable."
msgstr[0] ""
"\"%s\"을(를) 선택했습니다. 선택을 확인하십시오. 삭제한 baymodel은 복구할 수 "
"없습니다."

#, python-format
msgid ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted container "
"is not recoverable."
msgid_plural ""
"You have selected \"%s\". Please confirm your selection. Deleted containers "
"are not recoverable."
msgstr[0] ""
"\"%s\"을(를) 선택했습니다. 선택을 확인하십시오. 삭제한 컨테이너는 복구할 수 "
"없습니다."

msgid "bytes"
msgstr "바이트"

msgid "{$ ctrl.bay.bay_create_timeout $} minute"
msgid_plural "{$ ctrl.bay.bay_create_timeout $} minutes"
msgstr[0] "{$ ctrl.bay.bay_create_timeout $} minute"
